台中機場去清境 共乘車 $169個人貴唔貴??

兩個人搭 見到kkday$169

如果你一個人就唔貴

2個人啊 有無其他選擇

唔貴

絕對唔貴啦

台中揾車係好煩，呢間都ok 既之前幫襯過買其他野